{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/songweonmotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송원모텔"
    },
    "text": "西帰浦に位置するソンウォンモーテルは天地路31番地にあり、客室にはエアコンが完備されています。 宿は済州ワールドカップ競技場から約6.3km離れています。 また、セソカクから約7.3km、ヒュエリ自然生活公園から11km、済州中文リゾートから15km離れています。 天女湯と市内中心部からの距離はそれぞれ2.5kmと1.7kmです。 このような距離を持ち、宿から15km離れたところには博物館が住んでいる 済州中文店が位置しています。 また、16km離れたところには新羅ホテルカジノがあります。 宿から一番近い空港は済州国際空港で約42km離れています。 ソンウォンモーテルは西帰浦の中心部から約500m離れています。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このソンウォンモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソンウォンモーテルは西帰浦の天地路31番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソンウォンモーテルの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "ソンウォンモーテルの客室にはエアコンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "済州ワールドカップ競技場からソンウォンモーテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州ワールドカップ競技場からソンウォンモーテルまでは約6.3kmです。"
        },
        {
            "question": "セソカクからソンウォンモーテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セソカクからソンウォンモーテルまでは約7.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ヒュエリ自然生活公園からソンウォンモーテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ヒュエリ自然生活公園からソンウォンモーテルまでは約11kmです。"
        },
        {
            "question": "済州中文リゾートからソンウォンモーテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州中文リゾートからソンウォンモーテルまでは約15kmです。"
        },
        {
            "question": "ソンウォンモーテルから天女湯までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソンウォンモーテルから天女湯までは約2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ソンウォンモーテルから市内中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソンウォンモーテルから市内中心部までは約1.7kmです。"
        },
        {
            "question": "済州中文店はどこに位置していますか？",
            "answer": "済州中文店はソンウォンモーテルから約15km離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソンウォンモーテルから一番近い空港はどこですか？",
            "answer": "ソンウォンモーテルから一番近い空港は済州国際空港で約42km離れています。"
        },
        {
            "question": "ソンウォンモーテルは西帰浦の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ソンウォンモーテルは西帰浦の中心部から約500m離れています。"
        },
        {
            "question": "ソンウォンモーテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ソンウォンモーテルのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 547
    }
}